入門單反

想買部入門單反，屋企有部olympus e-pl6
1）olympus e-pl6係咪單反？
2）各位Ching有咩推薦？幾錢左右？
PS 唔急，sem2用

講下點解要買單反先比到意見

點解你唔知咩係單反又想買單反

你嗰啲叫無反
單反係指有反光鏡嘅相機

如果你想買「單反」都係nikon同canon
入門級kit set大約$3000-$4000
如果想用得耐啲可以買Canon 80D/Nikon D7200

讀新聞要用

妓者用iPhone

個阿Sir會係第一堂話：下堂帶埋部單反嚟上堂

冇咁點

I大？

單反先影到相？

我知道 冇你就濕滯
佢係唔會理你識唔識 總之冇你就仆街

願聞其詳

5dm4
d850

canon 200d
800d
750d
都夠做啦5000蚊連kit

都仲未解釋到點解新聞一定要有dslr

買sony a6300果d無反都夠做啦

貪佢夠大部
好多時都係迫住前排影政客明星
太細部啲人唔會望
仲有電量同閃燈支援都好重要

利申 非新聞系, 純推理靠估

都係唔明 長炮dc唔係好影過垃圾dslr加kit咩

你要影乜鳩姐，epl6都夠做啦

入門單反有幾大部

入門大部就Canon 1DX mark 2啦
由上第一堂到畢業到出黎做野都仲用得

咁出面跑新聞啲記者部部都d5 1dxii
幾時見過個班記者用入門單反?